[字海] 毒撚反支那 就應該撐馬娘

我地毒撚ACG界,
比支那入侵得愈黎愈嚴重

原神幾受歡迎,就算唔肯面對
事實都擺在眼前
原神twitter又排第一,課金榜又霸左好耐第一

如果大家有跟開都應該會知道
以前旗下既一隻驚shadowverse
曾經為左出支那版,而簽約將香港用戶既AC轉移去支那版
雖然最後冇轉到,不過都有出賣港人既意圖
但係cygames都仲係一間日資公司
旗下又有搞埋動畫公司,動畫串流平台之類

最近cygames出左隻新驚馬娘

出左一個月到係日本既課金量
已經超越左日本原神今年頭三個月加埋既銷量
係twitter既討論到都非常之高
極之有期望砌低到原神
比日本仔上位都好過比支那仔上位
係咪先

我兩隻都玩

我哋唔係要馬娘贏，係要原神輸

馬娘跑斷腳就係為咗跑贏原神！

我在玩了

nmsl

原神7414

要vpn就係想擋外人

點解要咁做

因為cy要出台服

韓國個邊講左會出
台灣有註冊到個名
應該都係搵代理出海外版

不過想講既係
唔係叫大家快啲去玩馬娘
而係唔好盲反馬娘

希望快啲 出埋國際版

唔玩馬娘仲算唔算香港人

馬娘玩咩的...養成?技術?

GBF有國際版 玩住先

班MK撚識馬娘咩，唔好話原神，佢地連薩爾達都未必有玩過

連登=旺角壇

口味唔同無問題
只係帶出唔岩自己玩既話 唔需要屌
如果我屌賽馬娘低質 垃圾 你都唔鐘意啦

支持

黎蛇高汁

係...
最近有好多小朋友同我講:
都唔知隻賽馬娘紅啲咩,咪又係賣女賣肉

我心痛!

賣馬肉

黎瀡

馬娘以賣肉嚟講都幾失敗，多數都著得密密實實
人設/衫design普普通通，卡圖又唔靚
最重要係官方ban J圖

cy之前隻卡驚想開支服仲想將港澳台玩家分過去支ser依單嘢點計

中間有講到

所以最尾就話
比日本仔上位,都好過比支那人上位

最後無轉到係咪炎上嘅結果嚟

你係咪想原神贏

冇跟開
聽講好似支那個邊發行有啲問題
拖拖下就唔見左件事

為左打低支那去捧一隻垃圾驚
笑jor

Zelda botw出電腦版咪取代到抄佢既原神囉

原畫好靚

唔垃圾

連登仔全部住日本？
用vpn玩馬娘同大陸仔翻牆出黎有咩分別

住韓港台支以外既地都得既...
ching 5好咁串好喎...

點解唔支持本土馬，課金比馬會

老實講, 原神喺日本最hit嗰陣,
每月日本手機驚平均課金排名都只係頭十以內, 前三都入唔到
先唔講玩家數量, 課金量都只算係上位
連續好幾個月都係咁上下位置, 亦即係話有冇馬娘都對原神影響不大
當然仲未計原神係全球發行, 仲有PC同PS4既數字未計入內

畀馬娘影響到最大既, 反而係同樣係日本本土既手機驚,
有別於原神分散左D人喺PC同PS4,
主戰場只有手機驚既本土驚畀馬娘搶走唔少客,
原神最多畀馬娘咬左一啖留低D牙印
但其他日本本土手機驚係畀馬娘咬走左成塊肉

想搞頂死原神單靠馬娘唔夠, 至少遊戲類型不同
cygames又冇咩本事搞動作game,
見佢隻granblue relink搞左幾年仲係屙屎唔出就知

時事台駐動物台大使表示認同

巴打分析有料，原來樓主pr嚟，想陰鳩我地玩馬娘搞爛日本本土市場

佢有point過你好多

駁5到...
大家都係返去玩圓神...

第一季明明仲係PA WORK做緊，第二季無啦啦轉咗動畫公司
擺明欺壓PA呢啲原創業界清泉，要抵制

cy要繼續深耕細作 下季支持佐賀出返分力

第二季的確係好睇好多...
集集都睇到我流馬尿

挽唔倒